垃圾徵費

有無朋友仔做緊垃圾徵費既報告

係咁講緊asso加學費